今年會唔會WWlll?

我覺得大機會 你地點睇

年底啦

呢1年內 應該會有事發生

唔好燈

到你死果日都見唔到，邊有咁易ww3，發下夢啦，想重新洗牌？汁平貨？下世啦，武肺反逃犯，出面好多人失業無工開，經濟一樣向上，樓價仲節節上升，ww3都打唔爆

唔會WWIII
應該得全世界打柒中共

唔會 但係會百國聯軍

樓市散緊貨啦

邊度散？睇過？

唔得 要返工

中半山 跑馬地 太古城 九龍塘 基本上所有中產區

搵未來人答你

燒山上年講呢兩三年內都唔會

Molamola